美國領事館正門已經被封

非突發，封咗好耐，麻煩各位冷氣軍師唔好9up

唔怪得要狗鐵站落手